想問下D藍絲如果有popo用槍指佢地，佢地會唔會撥開佢

撥開就係襲警